係時候宣揚818百萬大遊行啦

大家手足黎
今晚有野做得未夠好 都檢討左 係時候告一段落

而家要做係推818post
每個post講818
唔好推分化post
唔好再互屌

818約定大家

818

推喎

818行邊

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

不分化，不割蓆，不篤灰！！！

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

今晚搞一搞，應該少幾萬人了

推

停機場，休息兩日，All In 818

818見

大家肯推818就唔會少

see u

機場唔好搞住，幾時都可以再去，轉移視線，集中818，set deadline,

818 和理非 assemble

推，818係咪葵青區？

繁忙時段要派傳單
616有200萬係因為日日都有人做文宣

各位大把人唔睇連登 想818人多文宣要跳出連登

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推呀 818
熱門冇818

818 gogogog

唔會少

（和理非戰線）818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行

唔好散播失敗主義

816呢？

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

改左825 呀

全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

收到，話時話有無新嘅日程表？

PUSH

popo又反對嘅話點搞

818見
五大訴求 缺一不可

咪撚話百萬大遊行，係民陣大遊行

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

推

AirDrop
Facebook
Instagram

文宣

老閪都要去

唔只係貼牆 要派比街坊

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

已經自動波做緊野

push

出去跑數呀

818和理非日